【喉糖決戰】龍角散vs念慈菴vs利口樂vs 金嗓子

大家覺得邊款得？

龍角散同金嗓子我覺得好得

念慈菴就糖咁冇料到，反而膏就好得

利口樂喉嚨好痛都係冇乜料到

無印柑桔味

ps ：龍角散有人介意radiation

金嗓子有人介意佢強國貨

但上面幾款應該係hk最hit同多人鐘意

Fisherman

係我表達得唔好，我想比較草本類喉糖

西藥鎮痛成份殺菌既糖當然有效例如得果丁，但盡量小食

原味嗰隻先得

糖得果定
粉就龍角散

宜家一空堂即刻食金嗓子，但效力不持久

利口樂喉糖嚟 ？一直當糖食

念慈菴你真係當佢糖算啦
枇杷膏就係掂

史立消

咁密食得？ 咁多隻味道最強係金嗓子

念慈菴 檸檬草嗰隻先得, 次次唔係好舒服即刻食下, 喉嚨好好多
其他當糖食啦

得果定
漁夫之寶
史立消

強力史立消
麻醉藥

Difflam完勝樓主果D

龍角散>>>>金嗓子>>>>>>>念慈菴

念慈菴利口樂根本係糖嚟

醫院呢種最無用

利口樂唔係糖嚟嘅咩
龍角散以前唔知係粉 759見到有一排排硬糖咁樣，一食 陣香味金嗓子嚟嘅喂

覺得最有用都係金嗓子 不過而家已經要14、15蚊一盒

得果定有效

7仔買到冇咩用 試下去藥房或者屈臣氏藥劑部搵下Difflam